{
    "Shadow": "陰影",
    "Current Status": "當前狀態",
    "Scatter": "分散",
    "Clear indexedDB.": "清空IndexedDB。",
    "DampingFactor": "減震係數",
    "Listen to mousemove event": "監聽鼠標移動事件",
    "Set Scene": "設置場景",
    "BackSide": "背面",
    "VerticalMax": "最大仰角",
    "Preview": "預覽",
    "Add Script": "添加腳本",
    "Edit Script": "編輯腳本",
    "Sone Words": "一些文字",
    "Directional": "平行光",
    "Reflector Component": "反光組件",
    "No Name": "未命名",
    "Prefab": "預設體",
    "Box": "正方體",
    "Cast": "產生",
    "MinPolarAngle": "最小仰角",
    "Tube": "管段",
    "Please select MMD animation only.": "只允許選擇MMD模型動畫！",
    "Publish website": "發佈網站",
    "Help": "幫助",
    "Arrange Mesh": "整理模型",
    "Language": "語言",
    "Fog": "霧",
    "Please enter material name": "請輸入材質名稱",
    "AutoForward": "自動前進",
    "Execute after scene render": "場景渲染後執行一次",
    "GenerateMipmaps": "開啟層級",
    "SmokeComponent": "煙組件",
    "Please select texture first.": "請先為該物體選擇紋理！",
    "2 Samples": "2個樣本",
    "Visible": "可見性",
    "ShaderInfo": "著色器信息",
    "Roughness": "粗糙度",
    "Examples": "示例",
    "Glitch Effect": "毛刺特效",
    "Beauty&Occlusion": "",
    "Delete": "刪除",
    "Set Position": "設置位置",
    "Width": "寬度",
    "Remove Point": "移除點",
    "Frag Shader": "片源著色器",
    "BumpMap": "凹凸紋理",
    "The object you selected is not geometry.": "選中的對像不具有Geometry屬性。",
    "Execute after program stopped": "程序結束運行後執行一次",
    "Translate(W)": "平移(W)",
    "EnvMap": "環境紋理",
    "32 Samples": "32個樣本",
    "EnableRotate": "啟用旋轉",
    "Velocity": "速度",
    "Dark Color": "深色",
    "Square": "正方形",
    "Please select camera animation.": "只允許選擇MMD相機動畫！",
    "AccelerationSpread": "加速度發散",
    "RadiusTop": "頂部半徑",
    "ZoomSpeed": "縮放速度",
    "Undo/Redo history will be cleared. Are you sure?": "撤銷/重做歷史記錄將被清空。",
    "No Blending": "不混合",
    "Map": "貼圖",
    "Occlusion&Blur": "",
    "Multiply": "相乘",
    "Tool": "工具",
    "Google Map": "谷歌地圖",
    "Visual": "可視化",
    "PhiLength": "轉過經度",
    "Basic Shadow": "基本陰影",
    "Listen to mousedown event": "監聽鼠標按下事件",
    "Panel": "面板",
    "Author": "作者",
    "ClearCoat": "透明度",
    "Renderer": "渲染器",
    "Category Edit": "類別編輯",
    "SliceSpacing": "切片厚度",
    "Background": "背景",
    "StaticMoving": "靜態移動",
    "Hemisphere Light": "半球光",
    "Transparent": "透明",
    "Orbit Controls": "軌道控制器",
    "Shader cannot be parsed.": "著色器信息 無法反序列化。",
    "SSAA": "全屏抗鋸齒(SSAA)",
    "Saturate": "飽和度",
    "Clear": "清空",
    "Component": "組件",
    "LightMap": "光照紋理",
    "HeightSegments": "高度分段",
    "Target": "目標",
    "Lathe": "酒杯",
    "Theme": "主題",
    "Edit": "編輯",
    "SphereShape": "球體",
    "Cylinder": "圓柱體",
    "NoRotate": "不旋轉",
    "Exporting...": "正在導出...",
    "Light Component": "光源組件",
    "Settings": "設置",
    "NoPan": "不平移",
    "PointCloudMaterial": "點雲材質",
    "Horizontal Line": "水平線",
    "No Colors": "無顏色",
    "Sky": "天空",
    "Tree Diagram": "樹狀圖",
    "Geometry Component": "幾何組件",
    "Set Material": "設置材質",
    "Mirrored Repeat": "鏡像重複",
    "Line Curve": "線段",
    "Listen to resize event": "監聽屏幕大小改變事件",
    "Save As": "另存為",
    "MinDistance": "最小距離",
    "Set Geometry": "設置幾何體",
    "Particle": "粒子",
    "NegX": "x軸負向",
    "SMAA": "多重採樣抗鋸齒(SMAA)",
    "4 Samples": "4個樣本",
    "Material Component": "材質組件",
    "Raise Terrain": "升高地形",
    "Time Disk": "時間圓盤",
    "Clamp To Edge": "拉伸",
    "Translate": "平移",
    "Dragging animation on other animation is not allowed.": "不允許將動畫拖動到其他動畫上。",
    "Please click material on material panel.": "請點擊材質面板中的材質！",
    "Export OBJ": "導出obj文件",
    "Model": "模型",
    "Logs": "日誌",
    "Custom Status": "自定義",
    "Front View": "正視圖",
    "Occlusion": "遮擋",
    "Gamma Factor": "γ因子",
    "Error": "錯誤",
    "Execute before scene render": "場景渲染前執行一次",
    "Lisense": "授權",
    "Listen to dblclick event": "監聽鼠標雙擊事件",
    "Line Chart": "折線圖",
    "Shininess": "光亮度",
    "RadialSegments": "徑向分段",
    "Scale(R)": "縮放(R)",
    "Script saved successfully!": "腳本保存成功！",
    "Position": "位置",
    "RoughnessMap": "粗糙紋理",
    "Total {{totalPage}} Pages": "共{{totalPage}}頁",
    "MapSize": "貼圖尺寸",
    "Specular": "鏡面度",
    "Reflectivity": "反射率",
    "ClipBias": "裁剪偏移",
    "AnimLayer3": "動畫層3",
    "HeightCoef": "高度係數",
    "Shadow Component": "陰影組件",
    "Invert": "顏色反轉",
    "Pointer Lock Controls": "指針鎖定控制器",
    "Reflect": "反光",
    "PhysicsEnvironment": "物理環境",
    "Transform Component": "位移組件",
    "First Person Controls": "第一視角控制器",
    "Encoding": "編碼",
    "Displace Scale": "位移紋理比例",
    "Listen to keyup event": "監聽鍵盤抬起事件",
    "NormalMap": "法線紋理",
    "Gravity": "重力",
    "Delete Script": "刪除腳本",
    "BlurStdDev": "標準差",
    "Cube texture has already been uploaded.": "立體貼圖已經存在於服務端，無需重複上傳。",
    "ScreenSpacePanning": "屏幕坐標",
    "Globe": "地球",
    "Shader Program Info": "著色器程序信息",
    "Body": "身體",
    "KernalRadius": "核心半徑",
    "MagFilter": "放大過濾",
    "New Material": "新材質",
    "UnpackAlignment": "解壓對齊",
    "Partition Diagram": "分區圖",
    "Decay": "衰減",
    "Bing Map": "必應地圖",
    "CameraBottom": "相機下",
    "MaxPolarAngle": "最大仰角",
    "Scene Controller": "場景控制器",
    "Set": "設置",
    "Wireframe": "線框",
    "Export Object": "導出物體",
    "Script name existed.": "腳本名稱重複！",
    "Side View": "側視圖",
    "Teapot": "茶壺",
    "Cluster Diagram": "集群圖",
    "Cube Texture fetch failed.": "立體貼圖獲取失敗！",
    "Brightness": "亮度",
    "SoftBodyRigidBodyCollisionConfig": "軟體剛體碰撞配置",
    "Set Geometry.": "設置幾何體.",
    "Information": "信息",
    "MeshLambertMaterial": "蘭伯特材質",
    "Loading...": "加載中...",
    "CameraNear": "相機近",
    "Create empty scene successfully.": "空場景創建成功！",
    "Inertia": "慣性",
    "CameraLeft": "相機左",
    "SSAO": "屏幕空間環境光遮蔽(SSAO)",
    "Recursion": "遞歸",
    "Update UUID": "更新UUID",
    "CatmullRom Curve": "CatmullRom曲線",
    "CameraFar": "相機遠",
    "Set Rotation": "設置旋轉",
    "Please check the layer.": "請勾選需要刪除的層！",
    "Record": "錄製",
    "RotateRed": "紅色偏轉",
    "Export STL Binary": "導出stl二進製文件",
    "Light": "光源",
    "RigidBody": "剛體",
    "Draw Pologon": "畫面",
    "RotateSpeed": "旋轉速度",
    "Cannot deserialize scene data.": "無法解析場景數據！",
    "PosX": "x軸正向",
    "AnimLayer2": "動畫層2",
    "EndStatus": "結束狀態",
    "is not existed in the scene.": "在場景中不存在。",
    "Linear": "線性",
    "Physics Cloth": "添加物理布料",
    "Smoke": "煙",
    "Quadratic Bezier Curve": "二次貝塞爾曲線",
    "New Script": "新建腳本",
    "ParticleEmitter": "粒子發射器",
    "QuadraticBezier Curve": "二次貝塞爾曲線",
    "You should select Cube Texture.": "只允許選擇立體貼圖！",
    "Close": "關閉",
    "DepthSegments": "深度分段",
    "Play Fullscreen": "全屏播放",
    "MaxAzimuthAngle": "最大方位",
    "Pressure": "壓力",
    "Group": "組",
    "Quality": "質量",
    "material has no coordinates.": "的材質沒有紋理坐標！",
    "ShaderMaterial": "著色器材質",
    "Image upload successfully!": "圖片上傳成功！",
    "PCF Soft Shadow": "PCF軟陰影",
    "Gamma Output": "γ輸出",
    "Skin": "皮膚",
    "EnableDamping": "啟用減震",
    "AlphaMap": "透明紋理",
    "DisplacementMap": "位移紋理",
    "Anisotropy": "各向異性",
    "Not Set": "未設置",
    "Please click the audio in the Audio Panel.": "請點擊音頻面板中的音頻！",
    "Export Static Website": "發布靜態網站",
    "Filter": "濾鏡",
    "Fly Controls": "飛行控制器",
    "8 Samples": "8個樣本",
    "Blur": "模糊",
    "Flat Shading": "平滑",
    "Reduce Terrain": "降低地形",
    "has no physics helper.": "暫無對應物理形狀幫助器。",
    "Add physics cloth successfully": "添加物理布料成功！",
    "Darker": "變暗",
    "NoZoom": "不縮放",
    "Max Volume": "主音量",
    "Hierachy": "場景",
    "Export STL": "導出stl文件",
    "Are you sure to export the current scene?": "是否導出當前場景？",
    "FogDensity": "霧濃度",
    "Fragment": "片源",
    "RawShaderMaterial": "原始著色器材質",
    "Script": "腳本",
    "Clear History": "清空歷史記錄",
    "Stop": "停止",
    "BoxShape": "正方體",
    "16 Samples": "16個樣本",
    "Bar Chart": "條形圖",
    "Triangle": "三角形數",
    "MinFilter": "縮小過濾",
    "TAA": "時間抗鋸齒(TAA)",
    "Tianditu Map": "天地圖",
    "Blending": "混合",
    "Gauge": "儀表",
    "HueRotate": "色調",
    "Time": "時間",
    "Custom Blending": "自定義混合",
    "Acceleration": "加速度",
    "LineDashedMaterial": "虛線材質",
    "Draw Point": "畫點",
    "Background Image": "背景圖片",
    "Receive": "接收",
    "Thumbnail": "縮略圖",
    "MeshPhysicalMaterial": "物理材質",
    "MetalnessMap": "金屬紋理",
    "Closed": "閉合",
    "Are you sure to publish all scenes and assets?": "是否把所有場景、資源發佈為靜態網站？",
    "Set Script": "設置腳本",
    "MinAzimuthAngle": "最小方位",
    "Please upload all the textures before save.": "請上傳所有立體貼圖後再點擊保存！",
    "MeshPhongMaterial": "馮氏材質",
    "HeightMin": "最小高度",
    "SAO": "可擴展環境光遮擋(SAO)",
    "Please click the animation in the animation panel.": "請點擊動畫面板中的動畫！",
    "Histogram": "柱狀圖",
    "ClothComponent": "布料組件",
    "Property": "屬性",
    "Illustrate: Double-click the area below the timeline to add an animation.": "說明：雙擊時間軸下方區域添加動畫。",
    "Source": "源碼",
    "Gamma Input": "γ輸入",
    "MieDirectionalG": "滅方向",
    "Clear Logs": "清空日誌",
    "Please open scene first.": "請先打開場景！",
    "Please select camera animation only.": "只允許選擇MMD相機動畫！",
    "Plant Trees": "批量種樹",
    "Create Script": "創建腳本",
    "is not available.": "不可用。",
    "Normal": "法線",
    "Play Audio": "播放音樂",
    "maxAgeSpread": "持續時長發散",
    "Collapse": "折疊",
    "Double Side": "雙面",
    "Pie Chart": "餅狀圖",
    "LookVertical": "朝上看",
    "Contrast": "對比度",
    "AutoRotateSpeed": "旋轉速度",
    "BackgroundColor": "背景顏色",
    "Export Editor": "導出編輯器",
    "Camera Component": "相機組件",
    "Helpers": "幫助器",
    "MaxBlur": "最大模糊",
    "LookSpeed": "觀望速度",
    "Multiply Blending": "積混合",
    "Object": "物體數",
    "CameraTop": "相機上",
    "VerticalMin": "最小仰角",
    "Date": "日期",
    "Scale Locked": "鎖定縮放",
    "Tween Animation": "補間動畫",
    "Disabled": "禁用",
    "Format": "格式",
    "Penumbra": "半陰影",
    "Scene": "場景",
    "Ease Func": "插值函數",
    "New": "新建",
    "Remove Object": "移除物體",
    "Solid Color": "純色",
    "Shader Program": "著色程序",
    "Waiting...": "請稍後...",
    "DragToLook": "拖動查看",
    "Directional Light": "平行光",
    "DistortedArc": "扭曲弧度",
    "Animation Object": "動作物體",
    "FXAA Component": "快速近似抗鋸齒(FXAA)",
    "Scene data of string type is needed.": "需要字符串類型的場景數據參數！",
    "Perlin Terrain": "柏林地形",
    "Arrange Thumbnail": "整理縮略圖",
    "CollisionConfig": "碰撞配置",
    "Near": "近點",
    "Listen to mouseup event": "監聽鼠標抬起事件",
    "Grayscale": "灰度",
    "Saved into indexDB.": "保存到IndexedDB中。",
    "CubicBezier Curve": "三次貝塞爾曲線",
    "Water Component": "水組件",
    "GreyScale": "灰階",
    "GIS Component": "GIS組件",
    "RotateBlue": "藍色偏轉",
    "Circle": "圓",
    "Radius": "半徑",
    "Clone": "複製",
    "Spline": "曲線",
    "Upload": "上傳",
    "Add Object": "添加物體：",
    "Vertex Shader": "頂點著色器",
    "Rotate(E)": "旋轉(E)",
    "Export PLY": "導出ply文件",
    "SpecularMap": "鏡面紋理",
    "Volume": "循環播放",
    "MetalNess": "金屬度",
    "Ellipse": "橢圓",
    "Halo": "光暈",
    "Exponential": "指數型",
    "Output": "輸出",
    "Color": "顏色",
    "Assets": "資源",
    "NegZ": "z軸負向",
    "All unsaved data will be lost. Are you sure?": "所有未保存數據將丟失，確定要新建場景嗎？",
    "Multi Modify": "多種改變",
    "RGB Shift Effect": "顏色偏移特效",
    "Ambient": "環境光",
    "Tension": "張力",
    "EnableKeys": "啟用按鍵",
    "AoMap": "遮擋紋理",
    "Point Light": "點光源",
    "Upload failed.": "上傳失敗！",
    "Category List": "類別列表",
    "WireWidth": "線框粗細",
    "Plane": "平面",
    "Please click the map in the Map Panel.": "請點擊貼圖面板中的立體貼圖！",
    "AudioListener": "音頻監聽器",
    "AfterimageEffect": "殘影特效",
    "LineBasicMaterial": "線條材質",
    "No Image": "無圖片",
    "Vertex": "頂點數",
    "Pack Diagram": "包圖",
    "BeginTime": "開始時間",
    "Bottom": "底部",
    "MovementSpeed": "移動速度",
    "OK": "確定",
    "Audio": "音頻",
    "WidthSegments": "寬度分段",
    "MieCofficient": "滅係數",
    "Centripetal Force": "向心力",
    "Scatter Plot": "散點圖",
    "Character": "人物",
    "Mass": "質量",
    "Distance": "距離",
    "Lighter": "變亮",
    "Camera": "相機",
    "Detail": "細節",
    "PixelEffect": "像素特效",
    "Face Colors": "面顏色",
    "Material": "材質",
    "Icosahedron": "二十面體",
    "Dig": "挖坑",
    "Water": "水",
    "Ao Scale": "遮擋紋理比例",
    "Normal Blending": "一般混合",
    "KeyPanSpeed": "按鍵速度",
    "Segments": "分段",
    "Geometry": "幾何體",
    "Amount": "量",
    "Aperture": "光圈",
    "Options": "選項",
    "Form Panel": "表單",
    "Opacity": "不透明度",
    "ConstrainVertical": "限制仰角",
    "1 Sample": "1個樣本",
    "Cube Texture": "立體貼圖",
    "WrapS": "橫向填充",
    "Mapping": "映射",
    "ThetaLength": "轉過緯度",
    "Decal": "貼花",
    "EndTime": "結束時間",
    "Ellipse Curve": "橢圓曲線",
    "Category": "類別",
    "DefaultCamera": "默認相機",
    "Please input": "請輸入",
    "DefaultCollisionConfig": "默認碰撞配置",
    "Remove Script": "移除腳本",
    "PosY": "y軸正向",
    "Program stoped.": "程序停止成功。",
    "MeshDepthMaterial": "深度材質",
    "Lid": "壺蓋",
    "Skeleton": "骨骼",
    "Bokeh Effect": "背景虛化特效",
    "FitLid": "適合壺蓋",
    "EmissiveMap": "發光紋理",
    "Arc": "弧度",
    "FogColor": "霧顏色",
    "Polygon": "面",
    "Organizing the texture will remove the number and underscore after the name, regenerate the data table and texture catalog, remove the empty folder and unreferenced texture file, the system will automatically back up the data table and texture catalog, is it organized?": "整理貼圖會去除名稱後的數字和下劃線，重新生成數據表和貼圖目錄，移除空文件夾和未引用貼圖文件，系統會自動備份數據表和貼圖目錄，是否整理？",
    "Cancel": "取消",
    "RepeatNum": "填充次數",
    "MaxDistance": "最大距離",
    "Beauty": "美化",
    "Default": "默認",
    "Button": "按鈕",
    "SkyColor": "天空顏色",
    "Save Successfully.": "保存成功。",
    "Sepia": "復古",
    "PhiStart": "開始經度",
    "Organizing the thumbnails will regenerate the thumbnail directory, modify the scene, model, texture, material, audio, animation, particles, preset body, and the thumbnail path of the characters. Please manually back up the database first.": "整理縮略圖會重新生成縮略圖目錄，修改場景、模型、貼圖、材質、音頻、動畫、粒子、預設體、人物的縮略圖路徑，請先手動備份數據庫，是否整理？",
    "Export GLTF": "導出gltf文件",
    "PosZ": "z軸正向",
    "Camera Animation": "相機動畫",
    "Angle": "角度",
    "Force Directed Graph": "力導向圖",
    "Vertex Color": "頂點顏色",
    "Export Geometry": "導出幾何體",
    "Substractive Blending": "差混合",
    "Blinn": "布林",
    "CameraRight": "相機右",
    "Organizing the model will remove the number and underscore after the name, regenerate the data table, model catalog, remove empty folders and unreferenced model files, the system will automatically back up the data table, model catalog, whether to sort?": "整理模型會去除名稱後的數字和下劃線，重新生成數據表、模型目錄，移除空文件夾和未引用模型文件，系統會自動備份數據表、模型目錄，是否整理？",
    "WrapT": "縱向填充",
    "Add": "相加",
    "Options Window": "選項窗口",
    "PanSpeed": "平移速度",
    "Save Scene": "保存場景",
    "Top View": "頂視圖",
    "MinResolution": "最低分辨",
    "TubeArc": "管長弧度",
    "Fire Component": "火焰組件",
    "Shape": "形狀",
    "Load Successfully!": "載入成功！",
    "Draw Line": "畫線",
    "MeshNormalMaterial": "法向量材質",
    "Image upload failed!": "圖片上傳失敗！",
    "Arrange Map": "整理貼圖",
    "Add Point": "添加點",
    "Data Source Manage": "數據源管理",
    "Turbidity": "渾濁度",
    "Cloth": "布",
    "Offset": "偏移",
    "Basic Info": "基本信息",
    "Front Side": "正面",
    "Torus": "輪胎",
    "Bump Scale": "凹凸紋理比例",
    "FogFar": "霧遠點",
    "Unbiased": "無偏差",
    "BlurDepthCutoff": "深度隔斷",
    "Spot Light": "聚光燈",
    "Listen to click event": "監聽鼠標點擊事件",
    "Rotate Center": "旋轉中心",
    "Fire": "火焰",
    "Torus Knot": "扭結",
    "MeshStandardMaterial": "標準材質",
    "Vertical Line": "豎直線",
    "Furface": "外觀",
    "NegY": "y軸負向",
    "Please select category.": "請選擇類別！",
    "Far": "遠點",
    "Message": "消息",
    "WildMode": "瘋狂模式",
    "Bias": "偏差",
    "Depth": "深度",
    "FrontSide": "正面",
    "Undo": "撤銷",
    "Please save scene first.": "請先保存場景！",
    "Additive Blending": "和混合",
    "TubelarSegments": "管狀分段",
    "Particle Animation": "粒子動畫",
    "Rect Area Light": "矩形光",
    "MaxAge": "持續時長",
    "Texture": "紋理",
    "Are you sure to export the editor?": "是否導出編輯器？",
    "Label": "標籤",
    "Grid": "網格",
    "Move Object": "移動物體",
    "HeightMax": "最大高度",
    "About": "關於",
    "Query": "詢問",
    "Auto Play": "自動播放",
    "Listen to mousewheel event": "監聽鼠標滾輪事件",
    "PhysicsType": "物理類型",
    "Fov": "視場",
    "TextureSize": "貼圖尺寸",
    "EnableState": "啟用狀態",
    "Repeat": "重複",
    "ActiveLock": "啟用觀望",
    "Key Value Label": "鍵值標籤",
    "Level": "等級",
    "Chord": "弦線",
    "Type": "類型",
    "Ambient Light": "環境光",
    "History": "歷史",
    "Save": "保存",
    "RadiusBottom": "底部半徑",
    "Program started.": "程序啟動成功。",
    "Confirm": "確認",
    "Halftone Effect": "半色調特效",
    "Play": "播放",
    "DotScreenEffect": "點陣化特效",
    "Focus": "焦距",
    "AnimLayer1": "動畫層1",
    "BlendingMode": "混合模式",
    "MeshBasicMaterial": "基本材質",
    "Background Music": "背景音樂",
    "Redo": "重做",
    "Execute each frame during running": "程序運行過程中，每幀都要執行",
    "CatmullRom curve should have at least 3 points.": "CatmullRom曲線至少應該有三個點!",
    "PixelSize": "像素尺寸",
    "Texture Settings": "紋理設置",
    "Sprite": "精靈",
    "SceneComponent": "場景組件",
    "Emissive": "發光",
    "Export Scene": "導出場景",
    "Light Color": "淺色",
    "SizeSpread": "尺寸發散",
    "Rotate": "旋轉",
    "ParticleCount": "粒子數量",
    "Damp": "阻尼",
    "Play New Window": "新窗口播放",
    "Shader Terrain": "著色器地形",
    "ClearCoatRoughness": "透明粗糙度",
    "Please select MMD audio.": "請點擊MMD動畫對應的音頻！",
    "LMesh Component": "LMesh組件",
    "Select": "選擇",
    "Documents": "文檔",
    "Delete layer will delete all the anims on the layer. Are you sure?": "刪除層會刪除層上的所有動畫。",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Delete successfully!": "刪除成功！",
    "New Scene": "新場景",
    "BlurRadius": "模糊半徑",
    "Model Animation": "模型動畫",
    "RotateGreen": "綠色偏轉",
    "AnimLayer": "動畫層",
    "Sidebar": "側邊欄",
    "AutoRotate": "自動旋轉",
    "BeginStatus": "開始狀態",
    "ThetaStart": "開始緯度",
    "EnableZoom": "啟用縮放",
    "Cannot set texture": "無法設置紋理，",
    "OpenEnded": "兩端開口",
    "Side": "剔除",
    "AlphaTest": "α測試",
    "Point": "點",
    "IsLocked": "是否鎖定",
    "Curve Type": "線型",
    "PositionSpread": "位置發散",
    "Enabled": "啟用",
    "TimeSpan": "時長",
    "EnablePan": "啟用平移",
    "Sphere": "球體",
    "Vertex Colors": "頂點顏色",
    "Text": "文本",
    "Please select object!": "請選擇物體！",
    "Filter Animation": "濾鏡動畫",
    "Name": "名稱",
    "Perspective View": "透視圖",
    "PCF Shadow": "PCF陰影",
    "Chord Graph": "弦圖",
    "2D": "二維",
    "Rayleigh": "瑞利",
    "SpriteMaterial": "精靈材質",
    "Luminance": "亮度",
    "Skeletal Animation": "骨骼動畫",
    "Please click the map in the map panel.": "請點擊貼圖面板中的貼圖！",
    "Back Side": "反面",
    "Traceball Controls": "軌跡球控制器",
    "Size": "尺寸",
    "ThrowBall": "扔小球",
    "VelocitySpread": "速度發散",
    "Empty Scene": "空場景",
    "SoftVolume": "柔軟體",
    "MMD Model": "MMD模型",
    "Listen to keydown event": "監聽鍵盤按下事件",
    "FogNear": "霧近點",
    "GroundColor": "地面顏色",
    "None": "無",
    "Intensity": "強度",
    "Set Scale": "設置縮放",
    "Animation": "動畫",
    "GIS Scene": "GIS場景",
    "Line": "線條",
    "Spray": "噴射",
    "Search Content": "搜索內容",
    "Height": "高度",
    "PremultiplyAlpha": "左乘透明",
    "Terrain": "地形",
    "Publish Scene": "發布場景",
    "Scale": "縮放",
    "FlipY": "反轉Y",
    "Loop": "循環播放",
    "HeightSpeed": "高度速度"
}